其實動物傳心有得學 點解冇人類傳心學？

我諗個原理都係差唔多

因為人嘅生命不值一提

因為冇人想知你諗咩

行為學？

動物做心睇相都知佢諗咩

動物傳心係睇張圖就得

嗰啲係叫返隻鬼上來喎

女人傳心學好似有用d

遲啲有寶寶傳心師

心理學 ?
男人心一字馬

因為動物傳心師唔會俾人拆穿

好掛住布歐